我覺得呢幅圖充分解釋佔領立法會既所謂「極暴力行為」

簡單 直接

隻狗好似唔識字咁諗緊條柱寫咩

質疑緊自己 原來自己咁垃都教到人野

抗爭之父:毅進仔

香港人已飽讀魏晉兵法

諗緊屙唔屙尿落去咋

睇到 retweet 咗

應該係"我們"？ 意思差幾遠下

好正張相